其實淡淡走晒去英國， 房台應該開香檳先係架？

冇淡淡唱淡咪岩晒你地囉， 日日賺
淡淡去英國洗大餅乞食， 關你地咩事先， 應該開香檳先係架

人地中意浪費人生， 我中意去5+1年 working holiday , 中意做爛泥得唔得？

點解要迫淡淡接貨做人上人

又話關人咩事，又叫人開香檳

麥十萬越來越似屈機男，輸撚到精神病日日開膠post

樓好屌人過去英國做低端人口wor

點輸法， 賣完就開始跌
唔知以為我輸緊好多錢

上年9月成交， 而家地產舖見已經跌左10%以上

你去左英國就唔上連登？ 挽留 樓好樓淡都唔捨得你

貼個9／2019臨約來睇下
得果兩球cash咪又係擺喺度

低能， 唔需要同你証明d 咩。

大家都明架喇

記得年尾捐錢

應成我 永遠唔好再潛ok? 花生狗又潛左

重話好熟我 真係失望
我根本就唔係出開帖嘅人 咪亂吠啦